點解休班車長咁鐘意企係車長隔離

阻9住哂人上落車
又鐘意係上車門落車

搵同事吹水姐

吹兩咀啫

候命

開聲講句唔該借過啫

巴膠都係

好似啲地盤隔離嘅呀叔咁

睇左做休班警長...

巴膠進化左啦
上層前排擺晒電話拍行車記錄

Brotherhood.

樓主番工唔同同事講野？

叫我副車長

呢啲叫禮貌，你係咪坐人私家車會直接上後坐啲fd

揸巴士成程無行講嘢，休息時間吹下水唔得？樓主無朋友？

以前熱狗同白板有導航位，坐喺度成件事就正常好多

嗰個係副司機長嚟，當正司機長有咩事就由佢嚟揸⋯

I have control
1212
幾時到隻手呀
唉咁嘅節奏死得啦

禮貌上

R水吹

以前啲巴士前後門中間有橫排凳咪方便好多囉

唔講同司機吹水呢啲例行公事，巴士後門開關慢過頭門是常識吧，坐得街車收工既人都唔會想自己伙記遲收工所以自己自動自覺急急腳頭閘落

講阻人上落啲死咸魚上車先搵八達通/手袋磨八達通機先至極品

利申: 前巴士佬

u can remove

以前細個必坐第一個位，成日有司機同我傾偈